[十一日兩次]有條戇鳩仔食過番尋味 諗住再偷黃店野 今次比pt妹妹跟實事敗

今次：

回帶：
［有片］有條戇鳩仔懶醒偷黃店野以為冇人知 點知比cctv影到曬

黃店ig：

狗味濃

有冇跟佢返佢個狗竇

推下

同意

又可以賴佔中